ITZY留真是否被低估?

唔使化妝化到鬼五馬六都是個靚女嚟

而家肥咗無咁靚 但係對髀就好正

係差在啲皮膚黃啲

Lia 俾人感覺係西
留真俾人感覺係cool

ITZY最正係佢囉 咁都低估?

西你老母

幾時都話有錢人嘅種生出嚟係唔同啲

嗰個唔係lia咩

唔是個個都勁rich7咩

外國返嚟+屋企有錢 你同我講唔西?

樣衰=西
靚女=cool

我老友黎

佢淡妝都得啦 粉紅色頭髮個時好顯肥 依家頭髮又短又貼住塊臉仲肥

你個形容詞可以好啲
西字好容易令人誤會

出道個陣中長髮 髮尾少少向外最靚

屌打Twice
師姐淨係識姣仔
個個都掛住拍拖背叛我once

對比之下 twice個個都好似甩皮甩骨咁

Lia最正

性格唔掂
上節目聲都唔聲下
戇鳩鳩咁
隊長先係最正

靚過而家

可唔可以轉走依家個形象設計師

唔夠yuna淫

橙咁都要俾人屌

無乜綜藝感有啲死魚啫 同啲天生無唔識social嘅人一樣

佢對團員都幾好

呢啲叫男仔頭 唔做作